水炮車都係車

搵嘢塞佢條死氣喉好過啦！

應該好難吉爆，唔係普通胎

放路釘對佢黎講只係皮外傷咋

要入石屎既路障先擋到
普通三角鐵馬一推就散

快d 去cic, hkic 學紮鐵

20個防暴圍住部車點塞死氣喉

係車，不過已經係戰車，已經係鎮壓既坦克級別，話係實彈前既終極boss都冇吹大佢，千祈唔好睇輕棧害死人

條軚已輕係實心車身都有輕量裝甲，仲有一定唔會單支出，去到邊都實有犬傍實保守計會喺條防線裡面，可以叫做近遠兼備，黎得一係就速退，要抗衡就一定要有拋棄光環既心理同事前準備